有冇得諗一人一email畀外資公司支持罷工

推
小商店嘅力量固然係力量
如果有大企業帶頭支持咁就非常之好啦

推